
\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage[polish]{babel} 
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[T1]{fontenc} 	



\begin{document}

\tableofcontents
\section{Wstep}
\subsection{Zarys problemu}
\subsection{Ogólna koncepcja rozwiązania}
\subsection{Cel i zastosowania systemu}
\subsection{Wymagania funkcjonalne i niefunkcjonalne}
\subsection{Ryzyko niepowodzenia}

\section{Metodyka pracy}

\section{Sprzęt i technologie}
\subsection{Komponenty elektroniczne}
\subsubsection{Układy programowalne i moduły Wi-Fi}
\subsubsection{Sensory}
\subsubsection{Źródła światła}
\subsubsection{Zasilanie}
\subsubsection{Inne}

\subsection{Technologie i narzędzia}
\subsubsection{Android}
\subsubsection{Web API}
\subsubsection{Arduino}
\subsubsection{Inne}

\section{Opis rozwiązania}
\subsection{Struktura systemu}
\subsubsection{Schemat systemu}
\subsubsection{Systemy zewnętrzne}
\subsection{Implementacja sprzętowa}
\subsection{Aplikacja mobilna}
\subsection{API}
\subsection{Komunikacja}
\subsection{Obudowy}

\section{Instrukcja użytkownika}
\subsection{Opis modułów}
\subsection{Profile oświetlenia}
\subsection{Sterowanie}
\subsubsection{Aplikacja mobilna}
\subsubsection{Czujnik gestów}
\subsection{Bezpieczeństwo}

\section{Etapy pracy}
\subsection{Sprint 1}
\subsection{Sprint 2}
\subsection{Sprint 3}
\subsection{Sprint 4}
\subsection{Sprint 5}
\subsection{Sprint 6}
\subsection{Sprint 7}
\subsection{Sprint 8}
\subsection{Sprint 9}
\subsection{Sprint 10}
\subsection{Sprint 11}
\subsection{Sprint 12}

\section{Podsumowanie}
\subsection{Kosztorys}
\subsection{Wnioski}

\section{Spis rysunków}
\end{document}
